大家用牛牛玩美股用左幾多佣?

玩左幾個月到，已經唔係出出入入，
唔覺唔覺用左成4千幾蚊hkd
買細價股收得好甘
真係要的起心肝換啦

美股按股數收錢 少d買細價股 真係要買可以諗諗用call或者short put買 option收貨好似唔洗收傭

ib歡迎你

20K

ib每個transaction 1usd

豪畀佢啦

幫你賺錢都計呢濕鳩數

唔係最盡一個月10usd?

ib 左好耐

睇價用牛
落盤用ib
是常識吧

你用牛落盤咪又係去左ib度
何苦俾人食夾棍

輸既輸多左

有冇邊個位可以睇到all the time

5個月day trader 賺左20零萬hkd
但佣金3萬幾hkd

用其他app直頭唔使畀喎

用得牛牛都係支那仔

我淨係function 同 個版面/app 好唔好用
落單效率
報價
過數效率
孖展息率
.
.
.
.
.

用sofi琴日放唔到都蝕返哂

月費10usd 你當minimum charge

如果commission多過10usd
就唔使額外畀月費

最盡10USD/月? 講笑咩
Server Quoting全部都係錢
起碼IB少冧ser

用ft 零佣